如果林鄭其實係英國臥底 大家會唔會原諒佢

即係好似star Wars 最後一集黑武士咁
或者好似火影大蛇丸咁
大結局幫林鄭佢漫畫式咁洗白
大家又會唔會原諒佢

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

連登有記錄最多負評既post

即使英國官方當局踢爆佢係英國卧底都好，
只不過係死罪可免，活罪難饒，
因為始終太多人因佢而死。

這一天，林鄭終於屈服了。

林鄭正在回應著老公的五大訴求。

「長腿，細腰，美腿，美女，主動。五大訴求，我全都要！」老公在耳旁細道。

「親愛的，可別讓我失望哦！」林鄭隨即解開外套，充滿誘惑的黑絲展顯在老公眼前。

老公再也抵擋不住了...拼命的舔著林鄭的黑絲，從上到下，裡到外，無一滴浪費掉。

「老公，這些日子我好苦啊...每天都要忙著工作，沒時間跟老公你......」老公捂住林鄭的小嘴，並點頭示意。

「交給我吧，小鄭。」 林鄭聽後欣喜若狂。隨即老公便解開林鄭上衣，豐滿的一切讓老公充滿饑渴，雙手在雙球上不斷探索。

「老公，聽說你40年前是籃球隊長。」
「嗯。」
「可以試一下你的運球技巧嗎？」
「抓穩了。」

老公雙手各自運球，雙球活蹦亂跳，彈性猶如少女一般，老公驚訝了，多年缺乏訓練的運球顯得有點生疏。但經過一會操作，運球總算變得暢順。

「啊，不行！...啊！」
「老公，我需要解放更多的潛能...」

老公二話不說，抱起了林鄭。林鄭緊騎著老公。
「可以嗎老公？」
「我比年輕的我更厲害。」

說罷老公把靜特已久的巨龍放進洞穴休息。隨著時間的推進，巨龍漸漸喚醒起來。

覺醒的巨龍非常活躍，對洞穴進行著猛烈的攻勢，而且速度和力量不斷增強。

「甚麼時候變得這麼強的！］
「你不在的時侯。」
「老公，我愛你。」

「啪。啪。啪。」
...

（啪。啪。啪。）
...

「咔。」
「哎呀！」
..
..

「老公你沒事嗎？」
「動不了...」
「小鄭，對不起！」
「沒關係，今天已經夠了。我扶你吧。」

...
「咔。」
「哎呀！」

...............................….................

隔日起床，林生林太腰酸背痛，請假一天。

On9 post

躝啦 係咪覺得自己好撚型呀 柒頭 你老母被狗屌屎眼呀

睇少d毒撚野啦

ho ball

咪撚ff咁多啦

咁做戲做全套啦

借個位

臥薪嘗膽

做戲做全套
俾佢英勇殉職